屯門又塞 塞緊入黎揮揮手

塞撚完未 架巴士chok下chok下 幾時先chok到番屯門

有7成私家車, 1個人1架車

出屯門表示

市中心係咪有交通意外 ?

塞完

我既意思係已落車
現場應該未清車龍

屯公依家闊撚到咁都可以差唔多日日炒車
仲衰撚過以前

村巴撚一早返左屋企

轉車站啦

d仆街手車屎就10條線都係塞ga la

自己開車又開唔撚掂
係度祝炒車班友,炒一個死一個!!!!

屯門公路 九龍方向 整完仲係咁on9

朝早得返2條行車線 中線貨車佬 快線私家車 唔塞就難